隔離屋冷氣機好撚噪

晚晚壞機果隻嘈法
投訴左成個月仲開
點搞 報警話滋擾會否受理

推